除左要清算黑警，仲要清算個班匿係黑警後面既狗官！！！

唔可以漏左佢地，
以牙還牙 以眼還眼

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場